# Теоретичне питання 
1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу нащадка?
# Завдання
1. Сторити клас Employee, у якому будуть такі характеристики - name, age, salary. Зробіть так, зоб ці характеристики заповнювалися під час створення об'єкта.
2. Створіть гетери та сеттери для цих властивостей.
3. Створіть клас Programmer, який успадковуватиметься від класу Employee, і який матиме властивість lang(список).
4. Для класу Programmer перезапишіть гетер для властвивості salary. Нехай він повертає властивість salary, помножену на 3.
5. Створіть кілька екземплярів об'єкта Programmer, виведіть їх у консоль.
# Теоретичні відповіді:
1. Прототипи це механізм, за допомогою якого об'єкти можуть успадковувати властивості і методи інших об'єктів.
2. Щоб отримати доступ до властивотей та методів батька